---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6147"
date: "2008-04-04T17:02:55"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Also, wenn man so ein Modell sieht, wird es warm ums Herz. Es ist auch optisch gut gelungen. Hab gleich mal "prognostisch" für solche Dimensionen bei C..... nach dem aktuellen Reifenangebot geschaut.